G7強烈反應，習近平全面錯判 / 中央不怕港人再現移民潮，國家隊可隨時接手？ | 細說中南海

G7強烈反應，習近平全面錯判
/ 中央不怕港人再現移民潮，國家隊可隨時接手？
| 細說中南海(第2節) 20年06月20日

香港花生
201K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: